前兩日六十歲手足俾狗拉左，然後網上只有狗自編自演之論

一名退休男子前日（23日）凌晨涉在上水已婚警察宿舍擲汽油彈，今（25日）被解至西九龍裁判法院提堂，裁判官押後案件至6月底待警方調查，被告在未有保釋申請下還押候訊。

被告黃錦全（62歲）報稱已退休，暫毋須答辯。控罪指稱他於2020年3月23日在上水已婚警察宿舍外，無合法辯解而用火損壞一輛私家車。

據了解，被告當日凌晨向宿舍停車場擲4枚汽油彈，其中3支跌在停車場內，警方接報到場，在附近截查正踏單車的被告，搜查單車時發現一支懷疑易燃物品。

裁判官應控方要求，將案件押後至6月26日再訊，待警方進一步調查。由於被告沒申請保釋，須還押候訊，辯方稱會稍後申請保釋。

老年手足唔係手足？!
當日藏槍既又話鬼
今日掟狗屋既都係鬼

停止捉鬼

繼續抗爭好嗎？

點解唔保釋

快啲保釋完出嚟先

老手足跑得無咁快都夠膽出嚟
真係令我地呢啲鍵盤戰士無面見人

手足

P

我諗唔到有咩藉口放棄
唔好善忘啊 香港人

何解血在淚 捉鬼分化聲響透？

推